
                      Fui con 0 expectativas a ver la película puesto que sin estrenarse ya estaban criticando montón el hecho de que tom dijera que le habían cortado unos 40minutos en montaje que eran muy buenos. Sinceramente a mi los 40 minutos esos me faltaron, puesto que cuando acaba la peli siento que se me ha ido muy rápido. La peli es muy entretenida, nunca pensé que venon seria tan divertido y me he quedado con ganas de mas
        
            